蘇亞雷斯 古天奴 震抖吧

等我地話你知背叛利物浦嘅下場

賣古天奴筆錢攞左黎買雲迪克喎恩公當仇人？

果筆錢 仲用緊蘇亞雷斯條數

d息咋屌你

駁唔到

好似係用緊賣麥馬拿文俾皇馬然後買騰訊贏翻黎既錢